終於做到p牌仔了

減情台以前既手足去左邊

五位數既師兄呀

四位數既細波呀

鬼

收皮啦鐘狗

不嬲都多

我就係

你係who?

你係雞咋

食屎啦手絲雞

再嘈我就唔做金主

唔講啦 一陣又畀人追擊

你都冇課過俾我

驚閪咩
依度感情台

同左台柱我打招呼未

再嘈我就唔課比小2

我輕課

課俾我 想抽福袋

你又唔比圖我

波圖

你乜水

關我蛋治

建議課埋俾我

問你老友 紙仔

紙仔溝女去了

SK

叫佢條女課

小2快咬鐘狗

課比條女

雞

佢條女課返俾佢

我屌唔記得你呢個係新ac

軟飯

細波冇牙老鼠

強烈譴責

課左幾億子孫

你條女課比你未

羨慕4

我課俾佢就有

過街老鼠

外國勢力

課幾億？

沒有女呀